［有心人］我們正在 何韻詩2018演唱會

買多左2張何韻詩 22/12 演唱會門票連音樂節門票
想尋找真心LIKE佢既人 想炒黃牛的請滾出去
原價加網上手續費出讓
交易方式 PAYME
因門票係電子門票 所以無需面交
22日當天 我都會係現場 如有任何可以即時聯絡我
先到先得

推

推！

何韻詩係咪要沒落

冇人幫你買就係沒落？
kktix仲有standard飛買 駛幫你買咩